點解人要不斷致身於陌生嘅環境

典解啊屌解啊ahhahahhhhhhahhahhah
屌你老母大臭閪
嗚啊嗚啊嗚啊
Fuck fuck fuck fuck fuck fuck ahahaha
Hong Kong number 1!!!!!!!

I hate孤身上路
各種空虛冷冷冷
屌你屌你千個洞！！

I fuxking hug 9 ur fucking dog
Fucking hug 9 ur girl friend
Fuxking eat 9 ur lunch box
Fuxking use all ur wage
Fucking shout out ficking loud I Diu everyone here lomo!!

Never wash the dishes
Shitting at ur corridor
Turn ur house into toliet bowl
Be a Fei Ching watching av online no call Ching
Talking bullshit I don't speak mandarin stop telling me 操你媽b

How fuxking care how China become strong strong
Hong Kong everyone still scold u poor poor
Everyday go to buy Nintendo switch games
No money for the fucking ps4

Keep dumping rubbish into the ocean
I say u eat back ur own plastic garbage

Everyday day meal taste too much oily
Don't eat lunch go to sleep after masturbate
Don't brush teeth spoken broken mandarin
I say I dun care u also speaking broken English language
Me no no understand this China language
Go back room singing songs in Japanese

Pokemon go is ficking garbage rubbish
Without Internet can only stare to the penis
Don't want work everyday want to suicide
Have no guts only dreaming while daydream

Me no good at calculating numbers
Losing job very soon eventually
Spend too much both parents money
Dun know even how to buy a 六合彩

Actually very small 膽 won't tell everyone
Shouting here no one will notice
Fucking world not even surviving
Tell my mum I want to give up trying
Many ing English get a level 0
English man said he dun know what I m saying
I sad Ching Ching Lagrange u no need understanding
I go back home don't know how to buy the ticket

哦

Speak my thought in this lin 登 感情台
唔知做乜撚野 尻up一大輪
翻去m記食個廿蚊餐
見到餐牌話得翻常餐
無哂港紙用美金俾
一兑一照買牛河
食塊牛肉變左福喜肉
我話照食有大陸人陣味
提早融合
港鐵唔洗煩

日日新聞中國好撚勁
個個同事話祖國會䁱飛
得啖笑等住變成大灣區
用住大陸卡翻個牆難過偷渡美國
扑尻你焗住你用兩地卡
兩百一Gdump落咸水海
用用下個網又斷尻左

敬酒文化
On99飲飲飲
敬完呢個敬埋𠴱個
食得唔多要洗好多碗
夜晚偷偷食翻個康師傅
魚板鮮蝦 就是這個味兒
兒化音條利卷到你老母

啊媽話份份工都係咁
我話我係廢青
唔適合翻工
睇個醫生 藥照食
下次翻工 繼續唔開心

香港有一日地位提
懶理大中華獨立變歸英
呢啲野聽人講 無獨立思考能力
勁過新加坡 唔洗聽人民日報指指點點

好多野想講 懶得打
中文輸入法好麻煩
Mk 英文 無得頂
香港文化 同我講kongish